有冇人知大粒墨幾時至會過台灣自首

降国愚依家落選咗，未來四年大粒墨有冇機會會過台灣自首，管生可唔可以回應下

準備中

韓爸爸輸了，無心情去

天氣太凍，暖啲先去

由佢啦 條女都唔係好人

english一定要佢死
所以on9先會去自首

留係香港住豪宅過世

大粒墨話大劉過澳門我咪過台灣

支持
派帽者死
仲要係佢面前播扑野片
男人最痛

條女做帽人戴就抵死？
咁你你亂過馬路俾黑警打死唔好怨

你條女比帽你果陣仲可以咁冷靜就話你叻

快架啦 比啲空間佳仔啦

係香港住大屋 屌修女，仲邊有心情去自首

林奠都未出聲，俾啲空間佳仔先啦😣

心情唔好，不了

你個邏輯咁奇怪嘅？殺左人就要坐監架啦，可以由佢架？
原來香港人法治意識咁薄弱，唔怪得而家香港冇法治囉

派帽就要死咁我諗每年應該過萬條友都應該死

佳佳: 我憑自己實力返嚟香港 點解要去自首

英國做野先

你比人派過帽未?
sorry你應該係a0

大把手足放過火魔、裝修中銀藍店
照你邏輯係咪要拉晒佢地?

預備緊心情

我冇話佢唔應該坐監喎
只不過條女都唔係好人

你話由佢喎大佬

會唔會係屌修女
我覺得似 神父爸爸 我有罪 求你淨化me

唔會主動過

呢件政治籌碼黎

擺係到累積民怨，等人問點解唔掉去台灣

共港政府到時就會語言藝術

當初想過架，咁多人反逃犯條例

咪過唔到，留係香港

而家有人問起，咁我地港共政府就好大方ge, 不計前嫌

一於再推逃犯條例啦！

四年後

我相信佢會既
但唔知幾時

過理新年先

好攰 不了

埋

記者朋友快d問下管姓仆街

喺豪宅屌緊閪，不了

佳佳錢都袋左
彩你都傻

佳仔就爽啦
日日有支那閪屌

每日緊貼陳同佳生活狀況

扭曲晒

殺左人 仲有得住豪宅
咁我返工為咩

老老實實，派帽都不特止，仲要大埋肚，仲要唔知老豆係邊個，仲要有片，條女真係抵死，唔死都冇用。

但同時，陳同佳殺人都要坐監。

係

係投案

d人完全冇左件事

連登仔一邊話追究開槍黑警要有法治 一邊就支持佳仔殺條女

就係太好心情

染婆有冇諗住執番個初心？

邊個話要用法治追究黑警
係要搞正佢地

住緊豪,不了

送中成功先去 (好似係)

佳佳可唔可以出來見下記者，想知你幾時有心情過台灣自首

乜野叫搞正佢地?學好廣東話先啦

自己唔識咩事叫搞正就google下啦垃圾

管浩明：😦

梳, 要準備多4 年

一月十二日 （陰）

今天沒有心情，不去自首了。

佳仔有心返台灣
學Carlos Ghosn 收埋响double bass 盒入面偷運過去咪得
呢d 叫果個牧師arrange 咪得
不過而家又住大屋嘆緊世界
小英又連任
跟本乜呢個必要

sm贖罪

有豪宅住喎 老閪都唔走啦

咪白痴
咁唔係法治
唔可以單單因為道德就忽略哂搜証審判判刑成個過程

唔支持，但同情佢，條女真係抵死，同時佳仔都應該坐監／死刑

下屆大選

明你想做鳩我,不過我都覆一覆你,睇下篇文,驚你懶直頭貼埋最後個段畀你睇

4. 法治最高層次：以法達義法治還有「以法達義」這個最高層次，意思是以清晰法律達到社會公義，例如「公民權公義」（civil rights justice）指，法律應保障公民的基本權利，如人身自由、言論自由等。很多法治制度都訂立具憲法地位的「人權法」，確保法律及執法行為都符合公民權公義的要求。外傭官司可體現這個層次。公民抗命是指公民刻意違抗不公義法律，或藉違法抗爭去表達對政府強烈不滿或訴求，從而刺激公眾關注和討論，迫令政府改變不公平政策。這種抗爭手法符合法治最高層次的「以法達義」原則。例如黑人民權運動，就是源於「黑人在巴士上必須讓座予白人」這條完全違反公義的惡法而起。

你唔係諗住大粒墨個D叫「以法達義」,「公民抗命」下話?
仲有搵大粒墨黎同手足比較,得罪講句你影撚衰晒D手足呀

順便一問 陳小春條柒頭幾時自首

無人講過大粒墨係公民抗民
不過作為一個男人我支持佢隊霖佢條女
亦唔想佢因為條賤女人而坐監或死刑

呢個真

好變態 根本無人再care道德 殺左人都冇人理了

國父黎

咁簡單講你即係支持殺人唔洗坐監啦

你支持手足隊霖黑警要坐監?

支持法治，即係支持送刑毀、襲警、縱火、暴動既手足上法庭接受檢控，因佢地好多都確實干犯罪行。

應該呢幾年都唔會去
林鄭唔敢自作主張決定

PS5未出，不了

ching講得岩！😀依種賤女人本身都唔係好嘢嚟，派人帽在先，對佳仔造成咁大嘅精神傷害，明明佳仔都係受害者😭，先撩者賤，打死無怨👊，係連登啲A09冇拍過拖冇收過帽先唔理解佳仔！😠唔明白戴帽係件幾痛嘅事，所以佳仔做得岩㗎！😤殺一儆百！為我哋香港男人爭返一口氣😎，等啲港女臭雞引以為鑑，唔好再亂咁派帽俾人！如果唔係就⋯⋯😒，當法律制裁唔到依一種賤女人，咁就需要法律以外嘅手段。

可惜嘅係喺法律之下佳仔殺咗人真係要坐監😢，只希望香港將來會立一條《派帽法》，用法律制裁嗰啲臭雞，讓歷史還佳仔一個公道。🙏

同管管屌多幾Q先啦

真係緊貼

唔知陳同佳有冇出過街呢
日日坐喺屋企 ？

比人派帽就可以殺人？今日先知

你話係就係囉

刑毀異見人士店舖、火水燒異見阿伯，完全睇唔到何義之有。

你可以試下派帽
睇下洗唔洗死

係
認真佳哥應該要攞獎
處理咗隻臭雞

咁佢地係咪公民抗命，就係個官判，唔到我講架啦🤷🏻‍♂️

哈哈 祝你同你條女長長久久
前提係你要有女

如果人人派帽都可以冇後果，你估下個社會會變成點

唔洗可惜，本身佳仔殺咗人，都應該要坐監，唔洗立咩＜派帽派到有咗拍埋片法＞。

如有做，官一定判有罪

成文法同普通法無公民抗命概念

上兒登勿認真
點會代表到香港人

有做當然有罪啦
但量刑應考慮公民抗命咁嘅因素

的確派帽派到仔都有埋，仲要唔知老豆係邊個，仲要拍埋片，雖然抵死，但佳仔都唔應該殺人

你係唔係比人派帽？咁嬲嘅？

咪係，都話「心情麻麻」就唔去

如果今日派帽就抵死,咁聽日你借左我錢唔還我又係咪可以殺鳩左你?咁後日有條友亂拋垃圾係咪又應該俾人殺?邊D抵死邊D人唔抵死你點定義?
所謂法治就係白紙黑寫明犯左咩事就有咩程度嘅刑責,去防止你呢D鳩頭去亂咁定義咩人應該死,咩人唔應該死
殺左人就要接受法律制裁,其實有乜問題
同理你話殺左黑警需唔需要接受法律制裁?咁緊係要啦,咁事實係犯左法呀嘛

春天:天氣太舒服唔想郁,熱d先去
夏天:天氣太熱唔想郁,凍d先去

應該下世

無興趣知，
警察過大同濫權先係重點。

斐迪南大公都唔係真係值咁多人陪葬㗎咋，順粹最先係佢/有野心家用佢借頭發揮。

用暴力去鎮壓政治問題，一開頭已經錯咗仲要大錯

唔會 仲同家人聚緊

唔係好人=犯法？？
冇話條女派帽所以被人殺係抵死
條女的確唔係好人
係好人點會派帽

派帽又唔係犯法但黑警濫用私刑就係犯法
兩樣野相提并論？？？

你閱讀理解有冇試過合格？🤔

777都唔係好人呀....
咁你單拖衝入去 有無問題
你個logic 岩架
到時應該無人會阻止你

派帽要死,咁連登個班結左婚又去叫雞嘅雞虫需唔需要死?

你有咩高見吖
一件法律上唔犯法同法律上係犯法點一同比較？

淨係問一閱讀理解合唔合格就係駁咗？
你中文口試有冇試過合格？🤔

帽好似由頭到尾都係韓既片面之詞

你連我比較嘅兩樣object都錯呀ching點夠你玩呀

係到製造假二選一乜撚嘢具心呀
平時會唔想有法治？
非常時期有非常時期嘅做法
拉

殺人犯

拉闊啲睇得唔得，手足做嘅事唔係為咗個人利益，而係為咗改變社會，爭取大義，當中的確係有枝節over咗，我都唔太認同，但整體都係朝着一個大義嘅方向出進，功利少少去諗其實達成目標比用咩手段重要，你睇唔到何義之有，只因為你根本唔理解何謂義，何謂以法達義，以及係你從來都唔理解示威者到底爭取緊乜嘢嘅「義」，如果你喺依幾個月有睇哂每一單新聞，冇選擇性失明，我相信你慢慢會明白。

好老實講，如果個老婆知道咗殺佢，會體諒明白點解要咁做，如果老公玩到包二奶拍埋片更加體諒

日日住豪宅，點會想去坐監

你出街求其問人派帽出軌嘅情人會唔會係好人
我相信大部分人話唔會
本身條友淨係話條女唔係好人
你就理解成條女係抵死
再用一件法律上犯法嘅事一同比較
兩件事道德上都唔啱 但派帽的確喺法律上唔會有刑事責任
睇嚟你就係出藍色的窗簾答案嘅人

係囉打到隻臭雞生唔仔咪算囉，攞人命唔係咁好

殺完人仲有豪宅住
自首真係理撚得你啦

你邊位咁巴閉
可以審判人該生定死

你又啱，佳仔過咗火，但都明白佢點解會咁激動

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

咁去邪骨剩係HJ冇插入又需唔需要死？

你咁問叫人點答你喎⋯⋯😳

唔見得豪宅會養佢一世
冇利用價值就的佢上機

唔需要，包二奶都唔需要，但會明白體諒點解要咁做

下，佢地真係話條女抵死，大粒墨唔應該坐監喎，你有冇追post架

溝唔到女嘅毒撚係度講帽經

其實佢會唔會已經比公安捉左上中国？

我都係depends on人哋話條女唔係好人 然後你就即刻話條女係抵死

咁去咸濕卡拉ok剩係揸下波換下大脾，咁又明唔明白體唔體諒？

殺完人仲有豪宅住，就快老死先過台灣啦

我覺得佢應該攞諾貝爾和平獎

我話條女抵死？我點幾時話條女抵死？你係咪搞錯左d野

四年後韓國魚贏先再考慮

咁似撚大左屌左女同事但好後悔又抵唔抵死？

飲

咁老婆性冷感老公迫於無奈先叫雞，但佢好愛老婆又抵唔抵死？

金魚記憶？

佢過台灣先定支那亡國亡黨先。

亂過馬路同派綠帽甚至播片性質不同不能比較

係我話條女抵死咩？ching閱讀理解0分？

都抵死，但唔應該殺人，但會明白佢女朋友點解要咁做，同埋如果殺咗人都要坐監

咁如果條女做手天使幫d打唔到飛機嘅病人出火又抵唔抵死？

其實戴帽嗰種精神傷害真係好大好大，根本啲人唔明佳仔到底有幾痛苦先做依種一時衝動嘅決定，永遠淨係識得喺道德高地上面批判佳仔。

如果佳仔當時戴完帽一時接受唔到而自殺，連登仔咪會笑鳩佢小小事都自殺，然後講嗰啲乜「依個世界仲有大把女」嘅說話，唔會有人覺得隻臭雞有錯。

咁如果條女俾人強姦，但姦姦下產生快感配合個強姦犯又抵唔抵死？

叫佢搵甴總暖下身先

去得未

咁如果男友個ex生cancer就死，死前願望係為左同男友扑野，而男友為左成全佢而屌左佢，咁又抵唔抵死？

喂ching我好想知你條界線喺邊呀，快d答我啦

條友痴撚左線啦

佳哥幾時心情好

梗係唔過台灣

將來可以要再推送中又可以再用

根本想走數

可以選擇離咗婚先叫雞

人地都話左好愛老婆囉

佢都係替天行渡，何罪之有呢？

咁即係抵唔抵死呀？殺左佢你又理唔理解呀下

大選後
冇話即時去喎

如果陳同佳條女係因為咁而有咗嘅話，陳同佳唔應該殺佢喎

老老實實，我都覺得陳同佳唔應該殺人，佢應該坐監，但我會明白佢點解要咁做

其實呢啲廢鳩咪撚再駁啦，根本你條界線都唔撚識定，點撚解我一直都話要有法治就係因為要防止你班廢鳩亂咁去定義乜人抵死乜人抵死

好想知燒山點睇

如果陳同佳條女係因為咁慘嘅經歷而有咗嘅話，陳同佳唔應該殺佢喎

等大家忘記左考慮去唔去？

我都覺得陳同佳應該坐監，殺咗人

我屌你個閪啦廢鳩

犯法就可以俾黑警打頭？

係你理解個條友講唔係好人所以係抵死
仲要攞兩件性質唔同嘅事相提并論
我dse閱讀卷係四卷之中成續最高個份 唔使關心我閱讀理解係咪0分

心情好啲先去

DSE雞

佢會答你得閒飲茶

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊！

首先，你要係台灣殺左人，然後要有個林鄭推送中。
呢d機會唔係人人有架

無心情去

香港有個殺人犯通街走 笑死

兩者根本不可相提並論 救義士係民意所在 但大粒墨人人得而誅之

扮傻

出獄前：誠心悔改 會自首過台灣
出獄了：已經申請咗 等緊回覆

依家： 太好了 無人記得我點滿手鮮血 佢死佢事 比人殺個個都唔係我

太凍，無心情

黑警都未俾人清算

條友死咗未

即使死者生前做左乜都好
殺左人就要坐監呢個係常識
但而家有香港人殺左香港人 唔洗坐監不特只 仲要受香港政府保護
死者死左成年啦 正義得不到伸張
呢個先係重點

但上到連登, 就有人開始帶風係度講
"我認同殺左人要坐監, 不過我體諒點解佢會殺人"
等等等等
我屌你老母閪佢未撚坐監你體諒佢D乜鳩?
你班帶風撚目的係乜係人都知啦 想慢慢spin走呢件事嘛
一佢日未坐監, 講呢D野既人我全部將會視為五毛

佳哥忙緊呀，過埋年睇下有冇心情啦

＂你班帶風撚目的係乜係人都知啦 想慢慢spin走呢件事嘛＂

我真係無，我真係支持陳同佳要坐監／死刑。

小英當左選 自首不了

有大屋住點捨得走
冇心情 唔去住

唔好私鳥佢

推